有無天安門學生呼籲遊行生產器？

有無請問
想整做10月20號

求生產器